點解侵侵最後都唔出絕殺中國？

反正都要走，唔攪大件事？

中國劉備拜登？

外訪台灣啦

覺得家人被恐嚇。。。

Trump都唔係好戰派

仲有 要打仗要通過埋國會先得

佢係想用列根方法打死中共